想問下有冇叫人罷買美心月餅嘅文宣？ 另外想問下邊間月餅買得過？

垃圾美心用chinaman 蝗嘉爾

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

Push

聖安娜都ok

榮華
大班
美心不了

大家今年幫襯呢間良心小店得唔得
華麗園月餅

好

望月
係903細so老婆開

見到都想嘔

華麗園？

四喜
望月

奶黃月餅好好味

大同
恆香
各間酒樓

大把

四喜
有po話 聖安娜落重蘋果app

荔枝角 四喜麵包西餅

罷買美心外，暴動月餅都唔好買